其實想問下有幾多前線係真係拎到物資？

屌 我想要6200加罐啊
搵左幾個家長 又轉介我去另一個家長
有時見到有啲channel 其他手足又傷矖又剩 又冇屋企翻 慘到爆 唔好意思爭資源
想問下其他手足係咪都拎到

唔通得我一個？

點解負皮我

經常落到場上前啲都會有人派
你blackblock落場就好多人會俾裝你

Tg有物資group

請善用起底功能，不推文，上一頁

之前有裝
未試過空裝上前

你起完我底你仲覺得我係假？
認真？
唔該你真係好好善用下個功能

tg me
@Benjamin_Takeyo